性格堅強既女仔係咪唔鐘意柔弱既男仔

係

唔鐘意

唔係

我要求平權！

性別定型！

有冇例子

一凹一凸啱啱好

喺

咁有男子協會未

有 真係有

對方太柔弱會睇唔起佢 而且要照顧佢好麻煩

Where

柔弱嘅女仔都唔會睇得起柔弱男

下 我勁鐘意 想攬實佢

9月15日見！

Agree

可唔可以留個tg

邊度弱

結論係 好女仔難求 要咁好心地 菩薩心腸 最重要係唔醜樣呀嘛

SM

唔一定

你地嫌我柒

暴力肥婆岩唔岩

了解下

女仔都要小烏依人啊記住堅強但唔好強勢

留tg 聽日搵你 同你玩泰山壓頂

係，會覺得麻煩

鐘意對自己柔弱 對外強硬既男仔

係
湊仔咩呢家

係
會覺得條仔好撚廢

點為之柔弱？好孱定好懦弱？
懦弱嘅話咁咩性格女仔都唔鍾意啦
香港地男女都好唔堅強要點樣生存

唔鐘意, 垃圾

柔弱得可唔可愛先
定純粹淆青怪咋

好可愛

好似幾柔弱的男人都係鐘意柔弱過自己的人

我覺得如果個個女仔係中意照顧人既就冇問題

又話留tg

你留 我驚

我都驚

自問幾多分？ jus chat

xxayy

哇 好難 我覺得自己唔係奇形怪狀 但五官唔精緻囉

？？